# confirm_express_form_pack
For concrete5 8〜 , add confirm flow to express_form block.  

確認画面付きexpress_form ブロック＆返信メール機能強化

フォーム追加・更新時、下記のオプション項目で詳細な返信メール設定が可能

<dl>
  <dt>Subject to Admin</dt>
  <dd>管理者メール用件名</dd>
  <dt>Subject to User</dt>
  <dd>ユーザーメール用件名</dd>
  <dt>Form Name to User</dt>
  <dd>ユーザーメール用送信者名</dd>
  <dt>Form Address to User</dt>
  <dd>ユーザーメール用fromアドレス</dd>
  <dt>Comfirm Button Label</dt>
  <dd>確認ボタンのラベル</dd>
  <dt>Send Button Label</dt>
  <dd>送信ボタンのラベル</dd>
  <dt>Preamble for admin</dt>
  <dd>管理者メール用序文</dd>
  <dt>Signature for admin</dt>
  <dd>ユーザーメール用序文</dd>
  <dt>Preamble for user</dt>
  <dd>管理者メール用署名文</dd>
  <dt>Signature for user</dt>
  <dd>ユーザーメール用署名文</dd>
</dl>
